527個個都喺度討論手足應該做啲咩 我又想問吓班議員知唔知應該做啲咩

唔好再鳩坐
唔好淨係識嗌口號舉牌
鯡魚罐頭又好花生油又好
屎都好
請問你哋準備好未
手足可以做既嘢非常有限
你哋嘅戰場唔該你地自己打好啲
比d抗爭意志黎睇下好無？

推

冇討論係因為大家都知佢哋...
唔係話怪佢地 但希望都盡做啦

聽日就知

得許智勇一個